求知識 大阪啱啱地震咁日本其他地震既機率會唔會大左

因為有朋友下星期去東京同北海道，好擔心佢地既安全

大阪地震北海道九成都會震 建議唔好去

落雨會比較易地震